到底我哋係咪破壞緊秩序？

當交通燈熄/壞咗嘅時候 ， 交通警理應第一時間出動,在場維持秩序,再由專業維修員進行維修
2019年9月22日晚上1120分
放工返緊屋企嘅我見到呢種情況
坐咗喺度20分鐘交通警尚未出現
但係行車一切正常
到底真正破壞秩序嘅示威者係咪真係示威者呢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我睇唔明

唔好意思唔識玩手機 啲圖上傳左去#4

政府肯講道理就唔會係今日既局面啦自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

交通燈係示威者整熜?

不推文

啲燈熄晒 但係啲人係到幫手管理

嚴重語癌

岩 醫唔到